全球暖化撚解凍左未

夠鐘出黎吠啦喂

今日呢個溫度都叫凍？

你幾歲

樓主

九歲 關你能事呀

好似得你自己一路吠一路撩事鬥非